有無人同我一樣對愛情無乜寄望

身邊太多太多偷食例子，無論係男係女，無論靚仔/女定係醜，無論拍咗幾多年拖，最後分手都係因為對方偷食，根本無樣睇，對方要呃你你點都防唔到，雖然我無比人戴綠帽但慢慢聽下聽下，就對愛情無左信心，世界太多小人

深夜放負

試下減肥先囉

肥是原罪

身邊例子？咁你自己點

十成十A0

明 望住個中學同學點追隔離班個女仔，出軌，內疚，再出軌，再內疚，loop 咗一輪後七埋個七年嘅女朋友，我就信呢個世界無男人係「可以食到更高質嘅女但肯為咗一個人而停低」。

自己戀愛下先評論啦，睇人有能用
畀你有信心又如何

偷食真係冇樣睇
但我都相信，如果一段關係可以全面咁滿足到雙方既期望／需要，其實係可以last到最後既

ching係未拍過拖？

我自己就好彩無經歷過比人背叛，但自從分左手單身得耐再聽得多就唔會對愛情有咩寄望

唔通我a380又話你知咩

世上太多人渣

有信心先會想再拍拖

我都希望會遇到
拍過呀

好少見係聽人講得多（而唔係自己經歷）令自己對愛情冇信心啵
但你之前同另一半既關係係點樣架？

因為聽親都係身邊嘅人發生既事，男女我都識，聽完係覺得，下估唔到佢係d咁既人
因為我係一個追求愛情嘅人，之前拍拖都幾深刻同長時間，慨嘆世事難料姐

我諗聽到呢D故事，點都會覺得好震驚既
偷食果個固然係唔岩，但我諗都會有原因 eg係佢地段關係入面缺乏佐某D野，先令佢會咁做

所以就算真係對方偷食真係冇樣睇，只要自己係呢段關係入面盡力去做好，其他就唔係你可以控制到了 唯有寄望下個會更好

其實拍拖都係講個信字 對方要呃你點都呃到
呃下呃下 咁就一世